荃灣開槍單野諗定聽日記者會點去質問佢地

首先諗下佢地會想點拆
1）有警員係地下俾暴徒打緊，佢地衝埋去係想救同袍，開槍係為左保護自己同同袍
2）學生用鐵通打警員隻手導致走火

反駁論點：
1）如果要驅散示威者救同袍，照一貫做法係用胡椒噴霧/ 警棍+盾/向天鳴槍作警告，之前已經試過幾次，人群聽到槍聲會散開
2）示威者拎的係雨遮，鐵通，開真槍絕對唔係相對武力
學生打警員隻手之前，警員的槍已經係指向示威者心口，手指亦已經放係板機上面，警員本身已經係做出攻擊姿勢
3）有片段影到警員係擎槍指向示威者上半身，再衝入人群，依個本身已經係一個極危險的舉動

仲有咩請大家幫手諗
再推俾記者見到

2345
肥偉出黎啦

push

有片影到 受到"襲擊"之前個隻狗已經舉左槍
li一點已經唔合理 因為防暴警無可能個種情況下做出舉槍動作